中國衛健委專家組聯繫吉列德gilead 公司申請remdesivir綠色通道

關於美國吉利德公司研發的抗病毒藥remdesivir（瑞德西韋）被美國科學家認為有望對冠狀病毒進行抑制，上海市公共衛生臨床中心黨委書記、衛健委專家組盧洪洲教授表示，目前，專家組已寫好方案及申請，並彙報上級部門，同時與吉列德公司直接聯繫。從美國同行的研究來看，這一藥物的臨床療效立竿見影，基於以往remdesivir在MERS病毒治療領域亦有突出表現。一旦獲准，相關部門也將開通綠色通道引入藥物，受益我國病人。

又要求人, 好肉酸

衛健委專家組聯繫吉列德公司申請remdesivir綠色通道
2020.02.01

關於美國吉利德公司研發的抗病毒藥remdesivir（瑞德西韋）被美國科學家認為有望對冠狀病毒進行抑制，上海市公共衛生臨床中心黨委書記、衛健委專家組盧洪洲教授表示，目前，專家組已寫好方案及申請，並彙報上級部門，同時與吉列德公司直接聯繫。從美國同行的研究來看，這一藥物的臨床療效立竿見影，基於以往remdesivir在MERS病毒治療領域亦有突出表現。一旦獲准，相關部門也將開通綠色通道引入藥物，受益我國病人。

唔係有雙黃白蓮蓉沖劑咩

屌你又話有中藥醫又話有愛滋藥
trump問維尼三次駛唔駛幫你條友話唔駛
擺明你下面班細都頂唔順習總要入紙申請美國藥
但可惜單野通左天習總會用政治理由唔批

醫到？

自己攪個大頭佛出嚟
輸出俾全世界
平時唔係抄就搶

自我研發吧啦！

叫阿含春瑩出嚟講兩句啦

支持美國公司獅子開大口
一劑十萬美金以上
呢一刻幫支那
好快解藥連配方都搶埋扮係支那人研發

phrase one deal target completed

快簽！差5000

貿易戰後, 唔敢叫自主研發, 要比credit.

早上華大姐先向美國發嘴炮，跟著又問人要藥，好難明

唔係話中醫為體西醫為用咩

美國不應以任何方式干預中國內政

用錢買 條數直接入貿戰第一階段協議個額

笑撚死

大好機會叫支那幫你買幾千億美元藥物

香港雙普選換藥

之前人地話派研究人員協助唔係拒絕既咩